點樣暗示人地口臭好

有識得嘅人口臭 大家會點樣令佢知道自己口好臭 要暗示個隻!!
幾熟下嘅，對方好小氣，但我又唔想搞到翻面
就嚟臭到唔對住佢都醒起陣味

問佢 你近排係咪好夜瞓？對健康唔係太好喎

唔介意無frd做就問 你今朝係咪用屎黎刷牙？

你食香口膠請埋佢食
多數口臭啲人唔知自己口臭又唔鍾意食香口膠/糖個啲
佢唔要就同佢講 唔係呢 你有需要呢～
佢係都唔食就直接同佢講佢好撚口臭

唔驚比人告嘅可以答
咦 你琴晚去麗瑤樓下食完嘢嚟？

之前試過同個fd講 你飲淡水先啦

利申:之後比人嬲鳩咗

飲啖水 聽落無咩啊 擺明佢都知自己口臭

試過問 你係咪發炎有白色珍珠 佢答我無 咁樣望住我

惱羞成怒

u

同我口膠

慘

跪求完美唔會激嬲人哋嘅方法
個frd個口又係好撚臭 但自尊心極高

留名學嘢

問有冇中醫介紹
或者幫佢揾個中醫
直接叫佢睇中醫醫口臭

直接同佢講：你都幾大口氣喎

借post問埋點暗示人體臭

係熟既咪直接講lor

咁點樣暗示個friend碌鳩好臭

你食左屎黎呀？

你熱氣呀？
如果惡個啲人我多數問佢係咪食左屎？跟住夠做就開波

你成年冇刷牙呀冚家鏟？

你以為自己真係宇智波帶土呀？

咦 你飲完咖啡？

你以為連登多毒撚就真係個個都毒撚上腦？

帶咩土呀佢
食土就有份
講就兇狠囉佢 做就唔知啦

即係咁 真係咁難相信？定係你身邊啲人都係啲der下der下既人？

如果惡個啲人我多數問佢係咪食左屎？跟住夠做就開波

笑到我唔知仲以為睇緊tvb套同盟

哇屌你老母食左死老鼠呀你！！！？

屌你把屎坑口

你個口好撚臭呀

食完屎黎？把口咁撚臭

琴晚食撚完屎？

你刷牙有冇落牙膏

你有無發現你同人傾計 人地越行越遠越行越遠......

問佢一唔一齊洗牙囉
洗完應該唔臭

男定女

笑撚死

人地一講野
就話你啖氣入左我喉嚨
搞到我喉嚨痛

有時飲完的確會臭

靚女唔柯屎

睇post睇到好驚自己有口氣自己唔知

+1

咁都有得笑

有時坐隔離真係好撚慘 要閉氣 仲要就住佢準備呼氣個陣時閉

你早餐食屎黎？個口咁撚臭

點同上司開口
隔離佢用口呼吸就聞到

食唔食香口膠

同男朋友之間會直接同對方講
之後會關心佢身體狀況

但係同其他人一定唔會講
惟有自己盡量避開/閉氣

你老母個臭西生你個臭嘴 我會咁講
不過通常原因都唔講就直接開條友波，打到佢講唔到野就冇口臭既問題啦

諗返起間中都有fd 會隊d 香口珠俾我但我無要 可能都係因為咁

你同人煲完粥嚟?

你最後個句

lm

同佢講，你把口咁臭你屋企人知唔知架？

比呢個post佢睇
之後佢可能會有自知之明？

你咪當禾lulu喔

你尋晚同梁非凡共進晚餐？

食屎狗！！！

反問返佢。
我發覺我個口好臭
有乜辦法可以個口無咁臭

扮唔知佢口臭
佢一講野就周圍望然後問乜野咁臭呀

Send呢個post比佢
再扮send錯

口臭幾靚女都冇用
扣100分

我會問 你啱啱食咗咩嚟？

你個口係咪裝過屎黎？

佢講完野即刻扮暈

買枝口氣清新劑俾佢

你把口好香，夜晚既香味

佢一路講野你就一路掩住個鼻🙊

把口咁臭驚唔驚俾雷劈

唔係口臭，係臭狐咁點講？
試過上堂隔離條友臭狐勁臭，仲要著背心
3個鐘忍到想死

講野同佢有啲距離 每當佢講野就令埋一邊 再唔係用手遮下自己個鼻同嘴

習近平是你個口度

如果熟嘅
比香口膠佢，問佢係咪捱夜嚟/熱氣咁囉
佢唔明嘅，就直接啲「你有啲口氣喎」咁
正正常常casual咁問應該冇咩野

你的口很臭噢

你係咪食咗屎。

以前成班frd去機鋪打機，其中一個既臭氣係咁由佢把口放出黎。佢又講唔停，之後我拎左包香口膠係咁問其他frd要唔要，當然條口臭仔都唔例外，好彩佢都食唔係都唔知點算

嘩你個閪口搞咩

識咗你之後你就係king of the 臭口

ha,你個口好臭wo

你奶老母個閪？

琴晚幫麗瑤奶過閪？

嘩屌你個口好撚臭

中學個時前面個個同學啲汗好臭
真係直接講好臭

你胃酸倒流？

你個口好多細菌

攞空氣清新劑噴落佢個口到

嘩屌你！含完撚嚟呀咁臭嘅把口？

啲人腸胃差啲口氣會好似生化武器咁

叫佢戴個口罩先好講野或者佢講緊野果陣掩住個鼻

以前有個同事個口腐肉味
次撚次同佢講嘢要閉氣加擰咩面
都唔知點解咁撚臭
食煙都冇佢咁撚臭

「老細 會計部mary周圍唱你有口臭，但我唔覺」

你個口好撚臭阿陷家產

問佢可唔可以合埋口講野

自己練閉氣 點暗示都死